apm開fiveguys

今次要肥10磅啦

Shake shack好食好多

裝修十世都唔開

垃圾美心包

美心

比狗食

係，日日IFC都逼滿狗食

我覺得5GUY正 D其實

好似裝修咗幾個月等極都唔開, 正常餐廳裝修一個月都開得, 何況佢個位咁細

點嗌先最好食

5 guys啲包好濕
不過係好食

trash in the US lol

出左memo星期一開

kfc係美國都係trash,但香港kfc好食
可惜香港kfc唔會再食

你咁講我又想返來試下

ching食開屎?

呢樣真，唔計政見shake shack真心屈機
不過連登仔味覺跟政見走

以前kfc蘑菇飯同炸雞係好受歡迎，係之後越做越差
大陸都係kfc比m記受歡迎

淨係得個包好食
奶昔甜到仆街
不過真係太貴

真心唔好食。。嘉寶好食好多

錯 係著條

好似jolee bee咁英文落單定中文落單

我係電話入面打定直接比佢睇

咁耐未有黃衛兵出黎駁嘴